建議WhatsApp可發送無聲訊息

我sent畀你，可揀冇聲
你收到訊息但係你電話唔會響

適用範圍:
對方工作中
對方睡眠中
時差
女神玩新兵
毒男鬼鬼鼠鼠

偷情中

較靜音啦屌

用下腦先衝出嚟好唔好？

應該整返個bot好似telegram咁
對方send錄音識轉做文字
用得whatsapp就係唔想聽聲

Do not disturb mode?

其實...樓主意思唔係話send 嗰邊可以揀對方聽唔聽到有聲咩？
啫係如果自己send 嗰時set 咗冇聲，就算對方set 有聲都唔會響
雖然唔知呢個功能有咩用...

真係好撚多文盲
而家講緊強制對方冇聲
收訊息個方呀

即使send 一個訊息，無論對方有冇開notification ，都唔會響機？

點解要有咁既功能？
人地想收到msg又唔想有聲既自然會mute/較do not disturb mode
紅色大字好威？

完全唔知個功能有咩用
由20年前icq開始 呢d軟件都係由收個方決定有冇聲架啦

咁霸道㗎，人哋有冇聲都關你事

痴撚線，啱用就啱用，唔啱用就唔啱用
我有我建議自由
而家講緊你文盲屌你老母

咪就係講緊你個建議冇用囉

姐係點撚樣呀?
我開緊會MUTE左, 你揀有聲 部機照樣會出聲呀?

根本個FUNCTION就越權想CONTROL人地部機

如果連登搞個新功能係可以大家投票強制個post沉底就好。

樓主冇話可以揀有聲去control人哋部機

仆街死啦，串撚柒柒

情況就好似雙藍tick一樣
功能係存在嘅,用唔用係你自由
半夜三間我唔想嘈到你，我可以用
我條女係外國，我唔想阻到佢我又可以開
上邊班文盲柒撚左又唔肯認

而家你做機主定人地做機主？
你似想要個功能係就算人地mute左/較左do not disturb mode都強制人地部機出唔出聲
你想控制人地部機就認啦

我理解樓主係想講個message無論對方有無mute 都唔會出notification 咁解，點解有人會聯想到想控制人電話

樓主話silent msg，唔係要控制人哋部機。

人地訓教自己唔識較無聲?
要你大發慈悲控制人地收到響唔響?

惡撚過狗
得佢有建議自由啲人無comment自由
開post嚟做乜柒